女神做咗護士 仲幫我照大腸鏡

光明正大係女神面前露j

係女神面前比醫生桶c眼

我女神都係
我上次2去捐精
佢幫我手打

我都想係女神面前咁樣做...